【英國外相今晚講野】你估下佢會「表達關注」、「深表遺撼」定「密切注視發展」？

繼續加強關注

西方的軟弱及不作為，造成香港今日的局面
遲早成個世界都會比中共支配

noted with thanks

永夜 垃圾國家

五毛又上黎帶風向

起底便知龍與鳳

一直關注事件

一國兩制運作良好

支持國安法 一國兩制行之有效

笑左。

平權

支持中國打7佢地一統歐亞 等佢新一代 感受下當年納粹德國

應該係會另你感到失望

both

問過英國國民未？

一直關注事件，希望中國可以重新考慮對港政策

佢哋自己國家都搞到一pat屎咁喇
制裁華為美國都係咁拖90日又90日 啱啱先話佢影響國家安全
真係唔怪得獨裁國家當正西方世界戇鳩

英國軟弱係第一日嘅事？
當年張伯倫綏靖政策出哂名啦

比人剃睇眉，點忍，以後重駛出呢行

英國佬唔係軟弱，只係想賺到盡。

一直關注事件 天佑香港！

全部

臘郭𩣑髮聞個講仁味？